9月21日上庭聲援表

【#上庭聲援 - ９月２１日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.09.12］
［20200918被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院８樓１７庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕙10:00
👤陳(37) #不服刑罰上訴 (#0804將軍澳 不小心駕駛 拒捕;於8月24日被判處120小時社會服務令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕘09:00
👥余,賴,鍾,龔,陳,簡,莫,梁(18-42) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥關,李,劉,*,梁(14-39) #提堂 (#20200101銅鑼灣 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👥6名被告(22-54) #提堂 (#20200101銅鑼灣 非法集結 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤甄(48) #審前覆核 (#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器)
👤麥(16) 🔥#判刑 (#1211旺角 導致交通遭受阻礙)
👤馬(22) #審前覆核 (#0930深水埗 阻差辦公)
👥*,*,楊,陳,馬,周(15-27) #提堂 (#1225葵涌 非法集結)
👤張(33)🛑已還押逾1個月 #答辯 (#20200806葵涌 縱火)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤胡(20) #審訊 (#0826深水埗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26)🛑陳,陳已還押逾7個月 #提堂 (#20200204油麻地 #20200205油麻地 縱火 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭潤聰暫委裁判官
🕝14:30
👤張(66) #裁決 (#0707旺角 阻差辦公 襲警 在呼氣中的酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓８庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👥鍾,胡(17-18) #審訊 (#1013深水埗 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤韓(19) #提堂 (#20200205將軍澳 在公眾地方造成阻礙 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥容,冼(19-26) #審前覆核 (#1013荃灣 2項管有攻擊性武器 3項襲警)
👤周(26) #提堂 (#20200209火炭 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(24) #續審 (#1021元朗 阻差辦公 拒捕 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃(23) #裁決 (#20200119大埔 管有適合作非法用途的工具)
👤黃(24) #提堂 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#不是聲援

09:30 東區裁判法院第七庭 💩柳国升(22) 企圖謀殺;涉刺傷手足,使其腸臟溢出

09:30 東區裁判法院第八庭 💩李林昌,陳俊成,陳曉彤(31-60) 串謀在選舉中作出舞弊行為提供利益予他人 2項在選舉中作出舞弊行為接受利益

09:30 屯門裁判法院第二庭 🐶陳天賜(46) 管有危險藥物

17:00 區域法院第廿七庭 💩何力桓,羅建華(16-29) 串謀蓄意導致他人身體受嚴重傷害 沒有第三者保險而使用車輛 未獲授權而取用交通工具;涉襲擊岑子杰

自推1

推

判成點

👤麥(16) 🔥#判刑 (#1211旺角 導致交通遭受阻礙) -- 80小時社會服務令